點解仲未有NIO數錢區？

連登仔千祈咪撚買中概妖股呀 唔講咁多 返去數錢先